覺唔覺得支持香港運動員好on9

香港運動員根本唔係睇實力咁

係睇樣睇父幹同睇識人

例子 都係游水 足球個d

唔識人真係好蝕，隨時場都冇得上

足球球會試腳，根本又係睇關係，同人關係唔好又唔洗玩，理得你咩實力

有d仲過分，明明又冇料（演技唱歌）又樣衰

都走去娛樂圈搵食

例子我唔講啦，真係講到厭，睇我個名同佢女朋友就知

講真，好多真係支持唔落，剩係識拎運動員光環

當然有一部分好既，好似李惠詩咁

歐鎧淳、楊文蔚、 呂麗瑤，此三位香港女子運動員有何共通點？（10分）

三名拎運動員光環博上位既臭雞

都係女人

華人社會係咁垃圾

大家睇開d

運動員真係對社會冇咩貢獻

冇咩成績出到黎

又只係識玩玩玩

然後有一班人出黎講咩體育業佔幾多幾多經濟
但又唔講人地嘅商業9成9係因為最top果堆世界級體育明星打做出黎
如果計淨係香港果啲 真係人工都蝕埋比佢地

聽到香港棒球隊呢個字真係笑左聲
去台灣職棒執波都未有資格

體育界=淫亂mk小圈子集中營 加 成班讀唔成書圍爐互相吹奏

條白粉仔拎運動員做光環

覺唔覺支持你”覺得支持香港運動員好on9”好on9

On9當有趣

留心聽書咪玩電話啦

我支持潘頓

人地叫李慧詩

我支持王嘉爾

手快快打錯左😂

你個名條女仲keep緊十幾個香港紀錄
佢又點會係你講既例子之一呢?
佢乞人憎係一回事

都係臭雞

咁咪繼續遊水囉

做咩明星

仲有佢支持靠關係入港隊參賽

梁振英真係連登之父

屌你老味真係唔知

楊文蔚不知幾正

我只知佢係臭雞

樓主，有人話佢哋正喎，點睇 我真係唔識睇

食開屎咩

其實你個標題可以改左去
都無諗住以運動員既角度去睇運動員值唔值得支持
話人唔係睇實力 你自己都無視曬人地既實力

實力在那？

接job搵廣告就最叻

足球嗰班kol吹奏左咁多年有咩成績 講緊東亞盃後出道嗰班 東亞嗰班都唔後生了
屌你 依家新嗰班有d連外藉嗰班都搶到你正選位
唔講選拔呢d黑暗垃圾野 因為華人賤種社會預左
香港既運動員比人話垃圾原因唔係實力 而係態度問題 上左位就接廣告打卡多過練習 咁樣點叫人支持你

成件事真係好嘔心

香港運動員

支持香港足球

傅家俊個外號都比曹君如拎走，香港人只睇眼前既野

香港人好易比人呃

條刷數據佬

唔係話佢唔努力，睇得出佢都好博

但好可惜只係靠打d廢既，冇咩知名度既對手

咁樣黎創造傳奇

我對真·運動員表示專重

假·運動員就屌你老母啦，日日狙擊

運動員冇貢獻？知唔知咩叫軟實力？

請問香港運動員做左咩咁把炮呢

十三少由細睇到大

13

Agger
入面成堆圍爐mk
真係做得出成績得好少
有料先會支持下
但唔係老奉

支那香港嘅運動員係垃圾

英屬香港嘅運動員唔係垃圾亦都唔係臘鴨

唔好盲目支持

識人話胡子彤幾年前係港隊都算最廢個幾個，都唔知有無出過場(大型賽事)

運動員賣嘅係努力同堅持
個三位明星運動員無囉
我認真見到歐鎧淳代言clique 明明想買都即刻唔買

睇港足最老實
團體運動 有球會壓力
成日升降班
一無能力就預左收皮
有錢係入面，替換率高
廢就廢 無得呃

覺唔覺啲體育贊助商都鍾意捧個人運動員？因為易捧容易塑造形象

香港足球近呢十年有邊個係個個都識？
曾經靠自己既英雄 英雄輝
同埋黑人憎既陳肇麒
Who else?
英雄輝當年睇怕都無落過咁大個廣告
根本體育就係商業考慮
決定捧邊個 都係睇商業考慮

完美演繹點樣拎個貞節牌坊

啱, 所以我支持國家隊 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

垃鳩圾 上唔到大枱

有塊西 個樣稍為正常啲都已經上晒位
啲有料但係冇樣/男人多數都收皮
傅家俊出面打桌球出晒名
但係個個都wfc 仲笑佢撈唔掂要做埋歌手

呢個真
傅家俊衰衰地都贏過奧蘇利雲呢啲大對手
但係佢個性太毒撚 搞到好似冇人知咁

乜鳩

g持歐詠芝

楊文蔚都還好既

歐鎧淳跑馬拉慢過我個女仔fd
個fd仲要日日返工間唔中做下gym咁撚樣
佢全職都慢過普通上班族
唔好講hea跑玩
正常就算你hea都要屌打我地
因為你係職業運動員

十個校隊九個爛仔

李慧詩？？

咪一樣

講真 運動員好多都係純粹靠家底
冇家底邊打得好 請教練同埋唔駛煩生活既野專注運動

不過都唔可以一碌鳩打沉一船人既
耐力爆炸力既運動好多都要捱 單車跑步舉重唔係純粹靠家底就上到位

不過體壇真係好on9
打得幾好都要識討好教練比你出

唔好盲目支持，但又唔好盲目反對
香港都仲有李慧詩，劍擊同乒乓球代表（唔記得左個名 ）為香港體育同運動默默耕耘既

頭尾兩個都明
楊文蔚無啦啦點解變左臭雞

收皮啦
支持人但係連人地咩名都打錯

因為政府資助香港運動員根本太少，無可能唔接其他廣告，變到明明無成績好似做明星，甚至有運動員唔係全職

呢排有廣告囉
連登仔一紅就開始反㗎啦

係佢地世界
有咩女唔係雞？

其他運動唔講啦

踢波點靠家底？😂

邊個港隊成員靠關係呀？名呢？

就係你唔支持所以咪wfc囉

一定要有人捧你先可以支持？笑撚咗

咩叫無人支持就wfc？
每個人都有自己鍾意既項目
我比錢入場睇波打氣又話你知？
我只不過係講事實
比佢地努力既運動員比比皆是
但點解捧佢地係因為商業考慮
依家講到唔係全城支持佢地幾個就講到好似成為cy咁體育無價值
覺唔覺得自己好on9比人利用緊？
人地塑造乜野你都一概接收晒？

有時真係唔好講人地外國運動咩咩好 香港運動又點差 根本香港政府又畀唔夠資源 啲人出去比賽要自己出錢 自己友又唔撚支持 香港有唔少人才你地有份埋沒

上次12月去嘉義先見到有深水埗棒球隊係台灣交流同場仲有台灣、日本、中國球隊

根本華人垃圾地方邊行都係咁
有幾可係有料冇家底嘅人上到位

收皮啦，有入場睇波會講呢啲嘢？

有邊個華人前鋒勁過陳肇麒呀？邊個咁努力值得出名呀？

咪又係講唔出

On9仔 我講緊楊文蔚個啲喎
你訓撚醒未呀？
邊度有人講陳七同英雄輝唔值得呀？
依家咪就係講港足近十年都係得佢兩個靠自己打出名氣
但個人運動員可以有商業贊助而名成利就
依家個幾條友賣廣告隨時收既錢都多過全職踢港超既一線球員
屌你老母訓醒先講野啦

有班讀書真係唔掂嘅MK仔點都可以靠體育成就入大學，asso GPA 2.4都入到大學仲要係畢業岀嚟教中、小學喎

一去到世界級別，華人真係好撚垃圾
只可以喺亞洲打飛機

万刀甲

失實報導 即係佢屈你 屈你都唔開名屌柒佢真係廢

冇家底or識人既，佢唔會出到黎

你識都唔撚識

諗唔到輪到傅家俊俾人批鬥，知唔知人地結婚幾多fd人參加，咁都話人毒

支持開歐腸
港仔港女 不了

原來呢個post開咗喺娛樂臺樓主你果然對呢班友恨之入骨

劍擊兵乓波都係要用錢投資堆砌返黎

真心覺得體育界冇貢獻
你話搞奧運會就會有龐大外來經濟效益姐
香港咁細我話之你勁到國際水平
關普通人咩事 用黎打下飛機？
你係世界一流音樂家都仲可以開個音樂會比人欣賞下
班運動員除左圍內人 有幾多人會去體育館睇

睇人嘅啫
方力申夠係由運動員轉做藝人

標題黨

好/無料/靠關係運動員一齊鬧既topic
知樓主想搏出位
好唔尊重佢地既努力

呢個都真係現實考慮
冇人去睇既話好難話點解仲要有人玩職業運動

博出位

似係佢地博出位多d

大部分運動員都好唔尊重香港人先岩

純粹係睇錢
港超季季都係有球員無班主科水而要降班
上年元朗踢到有獎牌都可以面臨散班
球員球迷有心 但最後都係睇有冇人出錢搞 無就乜都無得講

得幾個人搏到出位
就大部分運動員都好唔尊重香港人

香港出個c朗都會連登屌爆
因為佢做左代言

佢有冇場場努力踢？ 唔理
有冇做好運動員既本份責任先做代言？ 唔理

畢到業又有咩問題
唔抵得人哋有其他途徑升大學？

運動員緊係靠marketing來生活啦
唔通靠每個月個萬幾兩萬?
你唔鐘意只係你唔合眼緣
唔代表個模式係錯
ps連李慧詩個名都打錯嘅講咩支持

因為香港運動界已經搞得7
咁難得出到啲運動員咪支持下

貪！大陸化

其實方力申、黃澤鋒同王合喜都係運動員出身嘅藝人，其實運動員諗定退役後路轉行唔得咩？運動員唔使搵錢唔使食呀？你覺得佢地樣衰格衰咪唔好睇佢地啲嘢同唔買佢地代言嘅產品囉。真係無可能唔被人轉行架喎

職業運動員係靠獎金黎生活
完全係個人能力問題
唔係話唔支持 但香港大部分運動員根本就連好多國際獎金掛鉤既賽事都沾唔上邊
港隊代表既咪有政府支持 咁仲有咩好抱怨人地唔支支持？已經係香港政府比錢你做運動員，仲想點？

出面既職業足球員都係靠自己打生打死
今季唔知下季事 大把球員因為散班而無班落

連登仔一邊又屌香港教育制度淨係睇成績，好啦，依家有運動員可以靠自己既專長入大學啦，又係度屌
雙重標準笑撚死人

咁點睇 Lebron James 同 C朗做運動員做到明星咁？

但係人地係游水既運動員喎

所以我不撐本土，只撐武球王～武磊！

「根本，用了足足一年時間去預備比賽，就是失敗。已經不是專注，是超出專注。原來凡事也有飽和點，不是越放時間越放心思，成績一定越好。過了飽和點，只會有反效果。事後，教練告訴我一件事：原來我見到被一手推走的廣告，會不自覺地埋怨：『個廣告本來有我份的。』有些其他工作分一分心，是好事，因為我不會把期望放到太高，不會覺得自己在其他地方放棄太多，一定要在比賽中賺回更多。」換句話說，楊文蔚肯定不會再一次百分百專注在跳高之上。「不是不專注，是要平衡。有廣告拍的話，為甚麼不拍？開心，賺到外快，又不會害自己心生牽掛。總有人說運動員就是要求專注，說我不適合當運動員。我已經用了一年時間嘗試改變他人看法，沒有用。為甚麼要安撫一心認定我恨做明星的人，讓自己成績跌下去？為甚麼要為了讓人覺得我是個運動員，便要我放棄其他所有？沒人理會我做過甚麼，只理會我擁有甚麼成績，就算我未來甚麼也不做，只跳高，失準的話，大家仍然會批評我失準因為掛住做明星。

老實講，唔係運動員邊個會搵你拍廣告
睇完呢篇訪問感覺佢有D本末倒置

職業運動員靠獎金生活就死得啦
練成十幾年先可以慢慢參加到國際賽
就算贏亞運十萬獎金
買下配件請下教練一個月都用得晒啦
根本全世界嘅體育發展都係同marketing掛鉤
無代言宣傳無noise
咪會好似足球咁年年驚散班
贏冠軍都得幾萬全隊分囉

根本係個體制純粹撐唔落

3個都J過

又係一個歪理當真理既on9仔
事實上係外國對於體育競技既發展好全面
人地係由細個開始培訓
到青訓選秀就開始有糧出
歐洲一樣大把賺緊兩三萬既球員
繼續踢係因為有希望
有表現就可以向上流
唔通呢個萌芽階段又係靠贊助先生存到？

依家香港就係無職業運動員既架構先要賣廣告 但唔代表呢樣野就完全正確
當歐洲有完善既競爭體制之後，再係入面揀人出黎做明星我就覺得無問題
起碼人地都係突圍而出而風摩全球
而即使其他無被贊助商選中既人 單靠佢地職業運動員份人工都係夠生活，呢個先係公平競技既環境

香港乜柒都未有
根本純粹就係賣民族感情牌
但作為一個會比錢睇運動競技既人
連最基本既觀賞要求都達唔到既時候根本唔會想去理佢
依家唔係運動員想做乜香港人都要支持
大把香港人係自己既職業上做到國際知名又有邊個知？
國際咖啡界既比賽年年都有香港人攞獎 又有邊個知 佢地唔通就唔係有份代表香港既人？
相比起港隊運動員，有政府支援，運動員生涯之後都會有相應工作，一切條件已經算唔錯
依家你賣廣告仲要支持你唔比屌 係咪當運動員身份大晒？呢種心態先係令人最討厭

香港籃球總會最廢

連登仔原來同689同一口徑

係咪講前排個10k，定馬拉松
我睇到10k 個時間，一般人都快過佢

你屌果幾件臭閪運動員咪算囉，痴撚線屌埋成個香港運動員界，係香港地做運動員已經好難搵食，仲要俾你屌

運動係要培養，點計都有家底好

咁應該跑出嚟個成績都會好過一般無做開運動果啲啦

人哋要等埋條仔一齊衝線所以先咁慢嘛

你無知就唔代表係歪理
點解歐洲青訓系統可以有咁多資源咁成熟
係因為成名後嘅商業價值
就算一百個裏面得一個上到位
個一個嘅商業價值已經cover到青訓開支
以上內容係我係獌聯青訓總監親耳聽番來

香港體育其實唔係零發展
游水體操單車乒乓波羽毛球等
好多都有力係國際賽爭牌
咁點解好似出名係啲都唔係世界top level
只係因為sponsor(主要係nike)嘅商業選擇
就算講到英雄輝佢又有達到咩高level?
但係你唔會屌佢
你屌歐個啲係因為佢地做埋啲柒野
而唔係關競技水平事

最後其他界別好勁但係唔出名
咁點解運動員可以咁
兩者係無衝突只係魚蛋論
無討論價值

你肯定得幾個？

所以重點就係在於一個運動員唔做好自份本份 反而做埋柒野 呢樣就係連最基本職業運動員既操守都無
我同意出唔出名 賺多與少最後係贊助商既選擇
但唔代表運動員本質就要傾向r sponsor 為目的
正如睇足球轉會大家一樣會屌啲球會為錢而轉會
另一方面一樣有令人尊敬既球員
貪錢既球員可能好波 你吹佢唔漲
唔係天才球員但有職業操守同團體精神既球員你會尊重
兩方面都存在先係一種平衡

楊 歐 呂 得罪講句呢三個人
佢地既比賽有幾多人會睇？
或者邊一度有得睇？
睇完到底帶比香港人或者觀眾有無得著？
商業考慮姐係包含消費同娛樂
但依家睇落完全無
原因得一個
由始至終「香港運動員」呢個包裝係單純靠贊助商貼比佢地 而唔係自己爭取返黎

相比起傅家俊 伍家朗 李慧詩 葉鴻輝呢啲運動員係靠自己雙手打拼出黎 係因為佢地自己有價值，觀眾先會爭相去支持佢地
而呢班運動員本身就係國際賽有成績 除左比賽有賽金 體院都會出獎金 而唔係好似有啲人以副業先行
再再求人地支持佢 成件事根本本末倒置

完全本末倒置

好快就有怪獸家長訓練子女做運動員

問下燈塔yylam

我就覺得運動員本分就係練習同比賽
只要無影響到咁空餘時間你理得佢做咩
而被人屌得最勁嘅歐其實啱啱係亞運都有牌攞

不過香港人不嬲興紅就出來踩
唔紅嘅都啋你都傻
就算連續2屆亞運金牌嘅都無人識
再見到哩個post嘅標題

咁我又真係想知
國際公開賽攞獎有價值啲定係四年一次有價值啲啦
話就話亞運會奧運係國家級最高水準既比賽
點睇都係伍家朗表現好過佢地好多吧

咁講對個d低調、默默耕耘嘅運動員好唔公平

係個運動員自己性格低調姐
關公唔公平撚事咩

弱智 有D運動本來亞洲人就係輸蝕
好似籃球 足球咁 唔通你會話佢地無成績係因為佢地無努力?

咪戇鳩喇
為屌華人而屌 顯得你無知
一樣有亞洲運動員贏金牌 甚至壟斷項運動

你走啦，少數個人項目玩爆炸力短途嗰啲咪有機會係囉
一睇到要玩團隊嘅，就收撚晒皮囉
你睇下單車，次次世錦賽都踩唔完就收皮

你要屌歐同呂 都應該係話佢哋人格有問題啦
你講拍廣告? 有邊個冇拍廣告? 你話你話佢哋拍廣告但係成績唔好?
呢兩條女啱啱亞運攞完牌返嚟
btw 中國輝憑咩同呢班運動員相提並論
講競技水平完全差天共地 一班全部都係亞洲頂尖 講緊有世界級有奧運水平
中國輝top fit最多都係支超料

贏到奧蘇點止衰衰地咁簡單 就算奧蘇唔係peak都起碼係世界最top果班啦 講成績香港邊個比得上佢 最慘係連女子桌球果個都出名過佢 睇過條女打都知根本唔係果回事黎 不過香港人就係鍾意新鮮同埋盲撐女人

粗口輝完封支那嘛, 情感上的確係勁過拎牌
不過應該冇人理佢最近幾年退哂步, 因為傳媒唔會煲哩樣野

咁你講哂喇 單人又唔計

香港開始有運動員拎月薪la

又係你個白痴樓主係到屌香港運動員你唔中意胡子彤算點解要拉埋其他香港運動員落水

俾埋例子你
有哂單人同團體
花式溜冰有羽生結弦、速滑有小平奈緒
日本拎埋平昌冬季奧運會速度滑冰女子團體追逐賽金牌又計唔計啊
日本玩團體速度滑冰一樣都唔差
仲有羽生壟斷哂花式溜冰男單兩屆、仲係世界紀錄保持者
奧運含金量高過哂世錦喇
亞洲運動員收撚哂皮

感覺上香港運動員純粹係亂搞男女關係 成績唔知佢地在唔在乎呢

你舉咁多個例子係日本人關華人撚事咩

我舉係指亞洲運動員
你係要數華人嘅
咁香港保齡球、羽毛球馬來西亞、新加坡游水嘅運動員又計唔計

［一去到世界級別，華人真係好撚垃圾
只可以喺亞洲打飛機］
開頭咪講咗華人先囉，你自己戇鳩鳩亞洲人玻璃心出嚟柒咋嘛
得啦～好叻啦！開心大發現喎！真係有華人攞世界/奧運冠軍，依D項目你唔講我真係唔知添， Google左幾耐？

前面我柒咗還柒咗 同我講華人贏到世界賽無衝突
呢啲唔撚洗google都講得出喇
香港保齡球出名嘅有胡兆康
羽毛球李宗偉、新加坡早幾年有個贏菲比斯嘅
你自己無留意就唔好踩人

我朋友唔係運動員啦 咁都仲盲撐

收番入你老母個閪到啦

運動員都要睇樣睇性格

唔係睇成績

性格低調= 成績好？

呢樣真 計所有運動得港足最值得支持
2和支那 陳七救港 呢啲事真係

唔洗混淆視線wo

睇卓球就知咩事啦

你睇返你d留言？
係度東拉西扯

唔用錢點有成績，你估而家土法訓練點操得贏人地一大班體育科學?歐美頂級運動員唔使用錢?

其實樓主屌緊既歐舊年世錦賽團體都入到前8

用左足足一年去準備
根本啲專業運動員係亞運之後就已經開始準備緊下一屆 同埋努力爭奧運資格

似係你wo